收到張萬人接機大行動嘅時間表

想問下係咪已經有共識?
因為唔見呢度有